---
sidebar_position: 6
---

# Одобрение запроса на слияние

Если все замечания учтены и пройдены все тесты программы, преподаватель одобряет запрос на слияние и осуществляет слияние в ветку по умолчанию.
